竟然有人話跪地叔叔做戲

條片係講，有個叔叔追住警察掉磚，見到警察拔槍後衝出黎跪地求情，鬧佢係戲子

重點有唔少人信

但仔細d睇，憑衣著就知道掉磚人士同跪地叔叔根本係兩個人
掉磚人士係著長褲波鞋
跪地叔叔係短褲人字拖

快d去dislike條片可惡紅媒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

國慶喺全中國機場搞唱國歌集會有冇得諗？

連登明明有40萬會員 我當有30萬係5毛都有10萬人一齊檢舉下

Reported
不實

打盲眼都可以老屈係彈珠造成

reported fake news

班藍屍弱智嘛 不嬲片就睇結果 原因只睇文字故事

基本你點解釋都唔信

你搵到條cam影曬背心阿叔當晚又落街到跪地被踢全記錄 證明佢真街坊

班藍屍都係唔會信 選擇性失明

對住呢班亂9咁開槍既人渣
夠膽沖出去擋，仲叫做戲

Report & dislike

收皮啦！咁多人都係做戲啊！俾錢佢跪 佢都唔肯啦

藍絲五大訴求

個別事件
示威者自編自導
假新聞PS過
外國勢力
港獨份子